如果達哥講五大訴求 大家原諒佢嗎？

拉得 又講條過氣仔

咁當諗下偽黃/藍扮黃店嘅話
大家會唔會照幫襯照支持囉？

达狗講咩都無用

起碼去到香港獨立嘅level先

喺連登講港獨會俾人話未到時機
(我相信嗰啲講時機嘅人都支持港獨 唔係五毛)

咁佢講到未

會 不嬲唔想屌佢 不過一樣唔會再睇

道不同不相為謀

咁使咩你原諒 你好巴閉唔得罪得咩？ 對於youtuber 你唔睇佢 少view數 等於要佢命

如果中國民主，你會原諒習嗎？

做咗先喇，試你老母水溫

人地都唔希罕你原諒

睇你個名都知你唔係真兄弟

樓豬原諒咗林鄭未？

無時間理呢條柒頭

利申：從來都無鍾意過佢

應該唔可以咁類比
林鄭係深紅底 達哥係淺藍
而連登有部份人話淺藍/偽黃扮黃嘅要接納

咁佢靠咩搵食 玩抖音做中國網紅？

迖都係深紅底喎，成間公司都係做支那市場生意

李嘉誠都有做大陸生意

另外達哥都冇明確支持政府同狗
係chatroom唔出聲出賣兄弟唧
冇好似陳怡轉變到痴咗線

林鄭都宣誓過效忠英女皇，唔算深紅

唔同 林鄭等於共產黨黨員 真紅底

唔同，大學成日都有呢啲交流團，唔一定共產黨先去得

咁即係你認為達哥係紅底？
但你叫佢返大灣區住佢肯定唔制喎

中共黨員都爭住移民去歐美，唔通佢地又唔算深紅

呢個話題係咪世界末日都仲要繼續講

真兄弟會

佢一早就揀咗錢唔要兄弟啦
關注左半年而家先上水嘅 你又認為係為錢定真心呀
返完美世界繼續關注香港啦柒頭

好撚好笑個喎連登仔個標準

唔會
因為佢冇講缺一不可

共產黨前線好多黃

達哥讓步了 兄弟仲要相煎嗎？

*如果

唔得了 而家係支持香港獨立👍

比例上呢？李嘉誠啲生意喺 中國計埋香港得20%都唔夠
達同志呢

成日攞人比較 做擋箭牌 黃子華 陳奕迅 依家吹到李嘉誠

達哥：我推左幾多Job我係咪又要出post話你知啊？如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔X係呀。而家需要既係政府做野，警察做野，日X日X開post鬧我香港會更好我都認命，我出post香港問題就即刻解決我都義無反顧，你寫好比我直出都得！！問題係我亂出POST只係幫需要出黎被問責既人spin個風向去我度咋，你明唔X明啊！！！！

如果達哥好似ming仔咁捐錢
大家會唔會支持？😭😢

咁又係 達哥一出聲 翻雲覆雨 隨時股市崩盤 手掌係肉 人民幣又係肉 兩邊不討好 G持達哥繼續關注事件

講到咩達哥唔洗搵食點點點，咁有無諗過前線勇武呀？

不了 拎錢出黎抽iphone先好 又可以令真兄弟更團結 忠心

Block

佢係講 「咪 ON 9」

成日覺得達哥係現今政治犧牲品
明明中立都畀人當深藍咁日日搵嘢嚟屌

請善用不推文

問題係我亂出POST只係幫需要出黎被問責既人spin個風向去我度咋

其實呢句嘢錯唔晒，只係就算佢唔出聲都會俾班友搞
無出聲俾人屌到係深藍日屌夜屌，啲post多過林奠何妖之流加埋，然後成班兒登仔死口唔認俾人帶咗風向/雙重標準

係，已經無人屌何妖，但係日日屌達哥
唔講以為達哥先係串通黑社會果個

原來中立可以唔使屌
明明條友就死港豬，大家就當佢兄弟，仲要屌返手足轉頭
明明大家都只係屌佢奶共，班on9仔就話佢慘過深藍。大家講事實都唔得？
話佢慘個d係腦生草定弱智？你試下係連登開post吹奏下d其他中立撚，一樣俾人屌到仆街，邊度見到佢特別慘？
佢慘嘅話，波子哥哥同明仔都好慘

帛金冥本來都想轉軚 不過佢智障到捐錢捐一蚊尾數先俾人屌 好想知如果冇咗呢件事大家會唔會接受

大家接唔接受都好，都已經睇清佢係一個咩人，至少我唔會再睇，至於之後仲有冇人狙擊就睇佢之後造化。個d繼續跪係到搵錢個d俾人笑俾人屌又怨得邊個？

醒啦 連忘記一個無關痛癢既人既勇氣都無 仲點抗爭

爆機兄弟3子都同達哥割啦
kmdd結婚都冇去

呢啲唔係真兄弟 係真兄弟一定明達哥苦衷

其實達哥有咩苦衷？
佢咁高知名度唔洗靠奶共上位掛？

連登仔又定期屌下達哥呢d冇乜點反抗既人
自己鐘意既歌手/藝人 唔出聲>我覺得冇問題囉
波子哥哥:記得去投票! >波子係黃

因為達哥唔想開台直播

拉

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

13億同胞 vs 700萬香港人
醒目嘅都識揀 蝗國一個扭屁股嘅女人開直播都多過達哥幾十倍 公平麼

達哥行得太前... 一直默默咁G持 但咁樣被追擊

而家先轉黃，可唔可以比個機會？

捉象棋直播都有30萬人睇緊

擁抱中國啦達哥
唔好想搵打手日日開post啦
打正旗號日日去中國平台直播
14億市場真係唔好講笑

原諒左迖哥了

冇嬲過佢，又點原諒🤢

講左再算

算把啦 只係識針對一個怕事唔出聲嘅人，
我見到係唔抵得人上到位 借機收佢皮

😭